Biden 家族貪貪埋埋個總數，暫時都未及Trump 身家百分之一

lm